[認真討論727]光復元朗唔應該亂做

光復元朗唔應該亂做，以下係原因。

政府行錯棋，原本想利用白衫黑幫製造「黑白大戰」畫面，令示威聲音被模糊，將示威者拉到白衫兇徒嘅層次。點知21日元朗冇乜示威者，反而變成無差別恐怖襲擊。呢幾日五毛建制瘋狂洗板，目的就係想將輿論變返做兩邊人馬互相挑釁。

普通市民受驚嚇，兩日嚟市面肅條，商鋪做唔到生意人心惶惶，港共政權管治威信同黑警形象越跌越低，呢一個壓力係港共此刻最頭痕嘅，因為等同做到罷工罷課嘅效果。

所以，呢一刻大家越和平越冇新衝突，建制就冇辦法帶走方向，為選票民建聯一定會同何君堯割蓆。集中聲討恐怖襲擊，佢哋就唔敢正面反駁，上環嘅開槍慘劇亦可以同時迫政府回應。

接住落嚟嘅行動，絕對唔可以模糊焦點，聲討元朗警黑勾結、上環過度武力亂開槍，更唔好忘記五大訴求！入元朗就等如同班圍頭佬泥漿摔角，武力衝突唔係示威者強項，假如現場情緒失控，政府最想要嘅「黑白大戰」畫面就會出現。

你越冷落元朗班生蕃，繼續各區行動聲討，警察就冇辦法集中人手製造警黑混亂或者防暴大陣，我哋要持續施加壓力，迫使對家再次行錯棋。

冇人叫你忘記，但對付敵人一定要用自己最擅長嘅武器，文宣、帶藍絲方向、各區分散行動、將政警醜惡一面送出全世界、起班仆街底等等，千祈唔好情緒主導，俾五毛政府有機可乘。

遍地開花，真真正正be water，將政黑警黑恐怖氣氛話俾全世界聽。共產黨唔怕你郁手打人，最怕你淡定冷靜，顯示出民主社會公民質素。

光復元朗唔應該亂做，光復元朗唔應該亂做，光復元朗唔應該亂做。

PS：地理位置嚟講，元朗一條大馬路封死前後就冇路走，一入小路就會入村，好撚危險。

幫三哥推

好同意
加上元朗行動有太多危險性 大家諗清楚呀

推

三哥
講得好啱呀

我冇嘢講

push

啱啱同FD講完，然後俾人質𨳊我

革命成功洗唔洗割埋地比牛屎佬？

置頂

Push

無限同意
入還入
一定要拉番去個主題 警黑勾結

三哥！

不是齋打
要有理念要宣揚

三哥

你咁講同71嗰陣話攻立法會係伏一樣
唔係唔知係伏，係有啲嘢一定要做。
你應該諗辦法好似立法會咁，
完美化解兼且利用到個機會。

你仲係未明冇大台嘅革命本質。

三哥 咁但係以後元朗手足咪好危險
第時如果唔淨係元朗出黑社會 其他地方呢

本身佢就有丁權，所以先咁有持無恐
共產黨都不知幾想收返晒佢哋啲地，而家一招造臭圍村人，遲啲郁佢哋根本冇人會care，點解要而家同佢哋打？

咪撚再講咩元朗好危險黑社會好恐怖唔搞得！
你唔反恐，佢就每次抗爭都揾黑社會搞居民
咁重邊有人夠膽再企出嚟啊？

屌你又分化人 咁都忍得 屎都食得啦 比啲顏色班牛屎佬睇啦

唔好逞一時之勇
人哋引君入甕 以逸待勞
你就走入去比人打

咁都叫分化，有無討論空間

咁元朗人係你地成功前係咪要見到佢地90度鞠躬嗌聲大佬唔好打我呀

衝立法會代表議會失去效用
入元朗點比較？唔係話唔可以做，點解要呢一刻幫政府帶走方向？
點解唔對準警黑先嚟一round和理非？

冇大台就係要各地be water

仇唔係咁報
入去鳩叫光復佢唔會痛
入夜淨返勇武派更易俾人圍毆

用自己最叻嘅武器對付敵人
唔同佢正面打爛仔交同見到佢90度鞠躬完全係兩回事

你假設左入去光復一次以後元朗手足就唔會危險

如果再出現同類事件，證明香港警察已經完全任由黑幫肆虐，造成全港恐慌究竟對邊一個更加有利，呢個可以討論下。

打佢啦係我就唔忍啦

呢啲對白通常咩人會講？

其實我都贊成對準政權同警隊，入元朗同鄉黑玩反而俾到黑警有位入，可惜出面好多人被人帶曬風向，我地呢啲反而俾人屌係五毛

大馬路大撚把小路啦on9 又出黎放風

唔入元朗係咪想之後冇屯天元巴絲出港島支援先黎後悔 打撚到上車啊

大西北嘅出唔到嚟港島

重整軍心姐 三哥 試諗下 如果下次遊行又係咁
遊行日 / 當日食完飯返屋企無啦啦比人打
比你再下次遊行都唔出街啦

當然有錢既可以出去住一晚 咁班學生點算呢

同意三哥講既野

唔係唔好入，係唔好諗住入去同人打仗

和理非譴責警黑暴力同五大訴求，譴完就走，唔好夜晚留底
俾人打梗係保護自己，真正be water

Agger

人地想用暴力解決問題
我地就話佢知暴力不能解決問題

7婆話violence breeds violence
我地就要用行動講俾佢知，你用暴力，會令你帶黎更多嘅反對聲音，但係不一定係violence

踩旺個場，要班鄉事分返莊閒，香港唔撚係你地惡撚哂，平日你地搵食係你地既事，依家你搞鳩我地元朗手足、無辜市民，就唔撚得。今次光復完咪撚再彈出黎撐班狗同中聯辦，就係咁撚簡單。

政治野政治解決，越大壓迫只會逼鳩我地再進化，全民皆兵。

請問你住邊？我就住屯門既，麻煩你唔好代我發言，我出唔出港島遊行同入唔入元朗係無關，你地鐘意入元朗無問題，但一定要集中返係警黑合作，淨係去掃班鄉民真係無意思，唔可以俾政府同黑警獨善其身，如果當日你地主題係關注返我講既野，我一定會入元朗幫手

推啊！！

推

元朗側邊係有好多小路 其實跟本就走唔到去邊
最後都要走返出大路先離開到
如果喺d小路愈走愈入 去左佢地地盤 就真係會白白犧牲

原來香港"各區"係唔包括元朗區
你今日當元朗手足係condom 你他日都可以當其他手足係condom
以後仲邊有人出黎幫手
危險？邊個唔知
由一開始反抗港共政府，共產黨既一刻已經知危險
但點解都係要做？因為只要你作為人，就應該去做
記得，抗爭係無底線

3毛post，負皮Block出返去

元朗巴打，我唔係condom

一場持久運動，梗係諗用最少力量達到最大效果
入同唔入當然可以討論啦，就算入，和理非be water都係一個option。

出面已經夠多五毛，至少呢度唔好分化，
唔好將情緒燒落同路人，純粹諗下點樣最大化件事啫

個人諗法:而家主力要打既係民意戰，唔係肉博戰。對家不停出招抹黑傷害市民。但對家既手段幾十年不變，佢哋既柒係有目共睹。市民因咩受傷 好多人都睇到，因為咁有部分保守既都轉向支持示威同受傷者既，所以民意而家企係我哋果邊。
以暴易暴只會製造社會更多紛爭。中共只想香港越亂越好，要警惕。
目前要做既是用理智戰勝仇恨，抗爭活動繼續區區做。而家要利用呢次機會爭取更多支持和關注。爭取之前既議題: 獨立調查委員會，爭取撤惡法等等。

正皮

推你上去
成班三毛五毛煽動暴力

唔好意思，情緒可能激動左
我認為入就一定要入，不過我都認同唔應該主動衝擊圍村
但一定要有心理準備會好似721咁，帶定裝備保護自己

第一，戰略上可以穩定軍心，俾同路人知道佢地唔係孤單，有咩事係會有人幫手，以後就算唔係元朗手足都會更放心出黎幫手
第二，展示俾全世界知香港黑警同政府係有幾無能同黑暗，話俾班黑社會知佢地唔係大晒，我相信當日要佢地留係屋企，元朗市心中都唔敢出已經好大回響

Exact7ly
點解要開post就係見到好多煽動人去開拖
而家呢一round更加要冷靜，越平靜對家就顯得越醜惡

你都知元朗地理位置有幾西架啦，大馬路兩邊小路勁多黑社會地頭，再行多幾步直情入埋村口，區外人入嚟諗住開拖真係仆得街。

完全同意
而家好多人俾人帶風向失瞧五大訴求
返返去基本盤港島和理非去警總要求警方撤查好過你入元朗
路又唔多又多敵人自己友又未必出

好中 point

Pish

講得有道理，推。

元朗要入
但唔好戀戰

up

撐三哥

元朗係需要光復
但茅頭對準政權唔該
認清邊個令事情分化
如果入村要好清楚地形咩村
學呀媽話齋「啲土佬好惡架」
搞埋人地兄弟村
我地得不償失
幾多人黎幾多人走
唔好戀戰

可能會有人扮示威者同藥房或原居民口角繼而挑釁示威者動武 素造反送中示威人士暴徒形象 跟住白衣人出黎以守護元朗之名打示威者 形後警察出現 安撫白衣 捉示威者 高官再出黎強烈譴責。
因為今次出得元朗嘅勇武派大受打擊 和理非比d甜頭黎擺平，呢個劇本幾好

我無野講元朗好多橫街窄巷，又多圍村，好多地方暗角打鑊都無人知 同埋好多整車鋪可以收埋唔少野，可能無人可以影到成件事，呢次無差別攻擊可能係引人去光復元朗的目的，如黎元朗，請起元朗站附近或博愛附近活動好 起碼條路又大又闊或近醫院 比人打左都有人即刻救你。小心!唔好因一時之氣破壞整個優勢。

劉細良都講咗，自 720 守護香港到 721 元朗恐襲
係中共放維穩費落嚟搞出嚟嘅
詳情可以睇城寨

香港內戰（二）：製造動亂 - 22/07/19 「三不館」長版本

美國侵侵同日本人都知道中共係幕後黑手

大家文宣要指出呢點

所以上環對抗中聯辦黑手，同元朗恐襲
睇大局係有關嘅

大家文宣要指出呢點

元朗警鄉黑係可以明見張膽到一個地步, 三面受敵實為不智

5大訴求

Push

無啦，總之而家個模式係勇武想做就做，你其他人收聲，同埋唔該預備執屎，否則就唔係唔支持運動。

認真post要推

點解仲可以咁撚左膠？

727不燒村不拆祠堂

不主動進攻圍村 只被動勇武

反對鄉黑 警黑 相互勾結
向閂閘警署 聲討警黑責任

入到去好似平時咁遊行示威就得 如果入到去比人

打當然要還拖 但記得返五大訴求同警黑問題 先係

今次目標 隨左文宣元朗問題 上環果邊情況更加需

要講出來

ps. 帶足裝備 保護自己

有五毛開始喺WhatsApp帶風，信嗰個笨柒。
想請大家幫手拆！！！！

📣 *請廣傳給您居住在元朗的居民（2019年7月27日星期六，元朗居民生活錦囊）📣*

連登仔黑衣人計劃假借由鍾建平發起於2019年7月27日（即係今個星期六）於元朗市區進行大遊行，在遊行期間佔據元朗大馬路，癱瘓整個元朗區，目的係進入元朗各鄉村大事破壞，進行復仇

連登仔已於網上發佈詳細計劃以元朗朗屏邨為當日據點，（行動及物資補充基地），因為朗屏邨有民主黨鄺俊宇、黃偉賢及水邊圍邨內有朱凱廸元朗團隊，佢哋辦事處會作行動策劃及物資基地，過去遊行民主黨立法會議員，均在最前線保護示威者，今次佢哋一如已往已經答應全力支援連登仔

已有教會答應開放會址作示威者休息及補給基地（不過暫未公開會址）

♦️連登仔已聯結黑衣勇武派以「民間守衛隊」名義，計劃進入元朗各圍村，已開名針對 *南邊圍* 拆祠堂、起山墳及放火燒村

*（「民間守衛隊」已講得出做得到，拆咗何君堯雙親墓地）*
🚨已經響起警號，佢哋真係連先人都唔放過🚨

連登勇武仔已表明會在星期六之前進入元朗市區踩線，記錄區內所有閉路電視，方便行動期間用噴漆破壞所有閉路電視；另外會到區內向店舖借地方放武器物資

*大家可以留意以近日有冇可疑人，不斷在區內影閉路電視位置，佢哋就係勇武仔，大家記得開電話拍攝，因為佢哋會於網上公開區內保安設施位置，不法之徒稍加利用犯案，進行家居爆竊，後果不堪設想*

強烈建議元朗居民早幾日買定糧食係屋企，因為星期六元朗絕不安全，遊行下午三時開始，建議中午十二時正要鎖好門戶及留在家中。若要外出，要預週日早上先有機會回家，因為過往黑衣示威佔路會癱瘓主要道路，再入黑與警察衝突，清場多在凌晨較後時間，竪日早上才回復平靜

*剛過去於上環區黑衣不只單單扔磚、更有通渠水及放火燒雜物，一次比一次激進，元朗市民居住宅密集，分分鐘會扔磚入屋，強烈建議大家不要獨留老人、幼童在家，或提醒佢哋切勿停留窗旁，以免被掟中*

🔻 *強烈建議元朗商舖/住宅大樓，當天全日落閘/不營業，以免無辜受牽連*

🔻 *現在遊行大哂，警察都無能力反對，反對又被批評打壓，舉辦元朗遊行的人有立法會議員撐腰，示威者做任何事都係違法達義，大家可以睇到過去遊行，黑衣人會即時搶犯，所以大家有心理準備，示威者如果破壞咗您大廈或屋企任何物品，警察都唔可以執法，而您報案只會被包圍*

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

十八鄉並唔係個個同意，出黎打人
加上今次搵埋黑社會出黎撐場

如果直衝入村
反而令十八鄉被迫團結，因為怕火燒連環船

何況你衝入村，人地入面都有一家大細，隨時係無辜
除非你能確定戶主，有份參與當日行動無差別攻擊行動
否則呢種行為，同當日班白衫友無分別！

其實要實行只要簡單啲去做。

對於立立亂咗嘅元朗,我過嚟只想打吓氣,可以的話帶少少手信做見面禮,如果可以friend到嗰地膽就very good。

Full Gear 係好不禮貌。Food cheering 我well support !!!

點解呢嗰唔可以係 嘉年華 ? 化戾氣為祥和!!!

[黑嘢]你快死開。你唔好再攪元朗(香港)

正常文無人理

就算正正常常無事無幹行完，
政府都走唔甩同黑幫同一陣線

冇錯

推
和理非pls

好文冇人推

大大力推

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

可以
讓愛光復元朗

[極致左膠］用愛對抗暴力

幫推！

一定要去
但唔係去聊交打
而係表達對警黑合作嘅不滿

鄉黑係抵死 係要清算 但我地主動出擊聊交打只會消耗左我地自己嘅兵力同能量

我地要做嘅就只係以人數同具象徵性嘅行動去示威 繼續聚焦喺政府同警隊身上

所以男女老幼都要出 越多人越安全
一嚟人多佢地多數唔會出手
若果真係有老有嫩都照俾班鄉黑搞
咁就更加證明警隊已經冇能力保護市民
冇社會認受性 所以只要人多 其實公同字都係我地贏
不過天黑前全部要返屋企

政府最想見到嘅就係示威者由針對政府變左針對警察 再變成針對鄉黑

所以我地今次光復係重新聚焦喺政府同警隊
抗議佢地冇好好保護市民 同埋冇解決鄉黑問題

千祈唔好講到今次遊行好危險 令人數減少
因為勇唔勇武都好 人數越多越安全 反之亦然

pish

推 今次活動要和理優 一個手足都不能小

推
靜靜定贏

同意，長路漫漫，一個都不能少

唔好俾機會政府反咬我地一囗，當日越和理非，佢地越頭痕

好好保護自己同身邊人

推

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -